唔係填投訴 form, 係賠償 form 呀！

嚇親老人家
嚇親小朋友
冇車走
同佢文事索償

新東！啪啪啪！

著高踭鞋跑好易扭親腳，睇跌打唔少錢！

索償呀！！！